[求屌醒] 尋晚Patrick鬧得我好岩

我真系一個唔值得原諒既仆街
死左唔抵可憐
早死早著
唔好阻住個地球轉
對唔住...

燃點香煙飲杯酒
所有不快都溜走;D

煙同酒都好貴....

系你老母

假既唔要

請你食啦;D

曾俊華踢Fifa😂